柒婆開記者會又點

大家冷處理
唔好比佢又分化🌵🌵🌵

又有bingo 玩

唔使睇 唔使睇

出來宣佈唔再開狗記招，你班記者不停玩踢爆，D狗又無能，唔再開了！

［集中］警方記者會問題提出區

同波波 邱褲華開 肯定又係經濟牌

【唔該做返主動】我地渣住幾多核彈係手

每日記者會，明顯想將中立\藍絲洗腦，其實都係錄音機，記者們可唔可以聯合不出席？

五大訴求
缺一不可 屌你老母

買個錄音機好過

專心做自己文宣，放映會，連儂牆，行動
堅持五大訴求，唔好被帶風向

其實立場昨日已經玩膠
d記者可唔可以集體離場抗議

唔好比人分化 唔好聽錄音機
五大訴求 缺一不可

要冷處理

推

證明機場和理非活動好有用 , 即時彈出黎吠

林鄭她撚驚大家玩機場
推推推 推爆佢

林鄭好撚驚大家玩機場
推推推 推爆佢

廢話

可唔可以試下比我代答

專心做自己文宣，放映會，連儂牆，行動
唔好被帶風向，黑警同港共記者會對象唔係我地
堅持五大訴求

黑社會4點幫佢答

Push